iPhone直插聽歌1千筆直

本身用開iPhone條跟機線就爛
諗住換個條
上網睇用電話聽歌唔洗買咁貴
睇過UE900 IE80 SE215都多人用
本身用慣左iPhone條線
見上面既3.5mm頭都係L型插
有無巴打用開or有心水推介

毒撚無人回